[midzy] 林鄭搞到itzy world tour唔嚟香港，我屌

六大訴求:
6) 用政府名義邀請itzy到港演出

光復香港，我愛禮志。

貓貓

佩哥去死

賓妹

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

支持樓主 支持itzy 支持禮志

賓兄好波

好波

圖右真係狗嚟

想念玟星

牙貓

真係好能嬲 想大爆射留真
屌你老母林奠

牙熊

米色拉吊你

摸佢波仔磨佢肥gap

我肛交牙熊

榮顛

錦滿

邊個榮

降

6隊

我娛樂台Bad Boy屌死林鄭。

吊林奠真係累人累物 itzy又無iu又無..

想睇Lia

Jyp美國夢

Boa=on9

有Yuna飯站話因為「暴亂」
所以itzy無得來港
我真係第一時間屌佢老母
跟住Del Story
唔敢應我機
利申：太嬲唔記得cap圖

yuna想炒飯她

d細路仔站不嬲無睇

食屎啦

咁炒飯禮志囉

ITZY黎我一定唔會比黑警埋到佢地身

係咪ig個啲？
個啲18歲都唔知夠唔夠

ching好型 好想幫你打丁

學友sir精液握手

哋屎啦

小龍女

林鄭習種生癌死💘✊🏼

25仔

［點解無人講？］三藩市手足做左野

5系